Возможный общий план на бумаге
![alt text](readme/01.jpg) 

QR-код взять для авторизации (возможно)
![alt text](readme/09.jpg) 

Пример (приложения, по стилю и подобию которого хотим сделать)
LoL сообщения (пока нереализованы)
![alt text](readme/12.jpg)

LoL навигационное меню (сделали)
![alt text](readme/13.jpg)

LoL новости (сделали)
![alt text](readme/14.jpg)

Кампус расписание (хотим сделать)
![alt text](readme/08.jpg)

Ознакомление с ролями
![alt text](readme/06.jpg)

Первоначальный макет (Фигма)
![alt text](readme/07.jpg) 

Знакомство с Android Studio, создание главного экрана
Начальный экран до преобразования
![alt text](readme/04.jpg)
Навигационное левое меню до преобразования
![alt text](readme/05.jpg)

Полноценный главный экран (зеленая тема)
Главный экран
![alt text](readme/10.jpg)

Навигационное меню
![alt text](readme/11.jpg)

Главный экран (красная тема)
![alt text](readme/03.jpg) 

Задания второго спринта: добавление интерактивного взаимодействия и переход на новые Activity
План, что должно быть при переходах
![alt text](readme/02.jpg)


